1月11號中午係往藍田E22巴士跌左銀包有冇人執到呀？

小妹當日搭車唔小心跌左個黑色迪士尼銀包，有個米奇logo，入面有齊身份證個人八達通銀行卡信用卡會員卡同少量現金
想問下有冇好心人執左送左去站長定去左邊都down返聲等我拎返個銀包
錢我已經唔求拎得返，起碼你比返啲證件我啦，我唔想換新既監控身份證呀
BTW我同巴士公司講左希望有人執左係送去比司機唔係成個食哂啦

買定新銀包都得啦

個日一發現已經打去銀行報失哂架啦，不過仲期望緊有人比返張身份證我，新個張真係唔想咁快換
已經身無分文仲要課金換身份證簡直想跳樓

希望樓主執到
今時今日啲巴士裝晒cam
增加咗偷嘢成本

已經搵返啦
最緊要係我張身分證冇事